如果封關就要封埋貨運，咁政府幾時禁止韓國口罩進口？

林鄭講架

留翻D口罩俾韓國人用